語言到底係由咩人發明同推行？

約定俗成